你班仆街到底知唔知gg點用？

日撚日就gg前wp後
lol又gg
溝唔到女又gg
有人跳樓又gg
我g你老母g呀仆街
你老母係g

樓主gg

gg

GGWP

大把人覺得gg係解game over

唔g ar , gg

twice 首歌？

agger

gg=蜘蛛

g = 雞
gg = 雞雞

gg意思係good game ，係信長完場個陣會講，係表示尊重對手，不過久而久之演變做game over ，完場